建議多蒙特球迷睇多啲英超先再喺到吠

我地熱刺喺英超不嬲都係咁樣打橫行
今場冇打到你啲人傷出已經算係你地執到

番德國劏雞還神啦

都未打MMA💁🏻‍♂️

最打得既都未出場

真
近排冇乜邊隊對熱唔洗有人傷出
多仔呢場真係執到

拳王下場想掃低幾件

叫主辦單位頒條金腰帶比佢算啦

本身易傷果啲已經傷晒

屌 我地有唔止一球角球冇比啦
kane比人推落地又冇比牌
多仔不嬲都踢主攻架啦
黑撚左一球就要對攻
都唔撚知咩邏輯
根本就兩邊都有誤判

我熱知你地唔夠人用
所以冇再打傷你地啲人
仲唔快啲多謝我熱

唔好咁嬲 最多你又落場打埋一份

今場大家都黑
Super！

宜家次次贏親波都會比人話黑哨，話話下都慣曬

唔好咁講
當下次自己俾人黑果陣 一樣會屌晒鬼

岩牙 死多狗竟然走甩黃牌 抵佢俾人黑兩球

熱狗精神

一隻多狗偷偷留下負皮

係MMA你地又點
係黑你哨又點？
收皮啦！輸錢過主啦

估唔到英超比人話11打14
歐聯又係咁

下半場個後防下下都穿既
踢到咁仲好意思賴球證

垃圾多狗

輸波屌鳩人黑哨，你話羞唔羞家

系

傻鳩多狗唔敢入嚟
淨係敢喺狗竇吠

再嘈人陣好似文尼咁踩鳩你

翻主場再講

抽到禾熱只可以怪你地唔好彩

真係執到 冇出MMA

知唔知艾達臣咩後果呀? 再嘈下場每人幫你畫隻花面貓

請善用起底功能

好叻
咁你有無諗過我地講既野係屈班熱狗定真係出自佢地口呀

等睇我皇教訓熱狗

不過妓無歐聯踢就咪出黎獻醜啦

冇歐聯踢就唔笑得人？

作客溫布萊都贏你，知唔知醜呀

曼迷子上季冇歐聯都笑10：2啦

再嘈簽埋McGregor

個龍廢到 頭兩球近柱點射都入

福爾摩斯

貢都拉落痢到

mma大戰少林武術

睇拳王同牙朗打交

德國selling club
利申兩隊都唔鐘意

鏟波傷人

冇人問你鐘意邊隊

唔打死你班德國仔已經好撚畀臉